# Mein Portfolio

## Block1

### Was waren heute ihre Ziele?
### CodeBlocks installieren und einrichten
### Was habe ich heute gelernt?
### CodeBlock ist ein Code Editor, der den Compiler und Linker schon installiert haben.

### Was bereit mir noch Schwierigkeiten?
### CodeBlock unvollständig

### Wie löse ich diese Schwierigkeiten?
### Problem code lesen und den Lösung suchen